%@Dif:3
\begin{myenumerate}
  \item Construis un carré $ABCD$ de côté 4~cm. On appellera $I$ son centre.
  \item On appelle $J$, $K$, $L$ et $M$ les symétriques du point $I$ respectivement par rapport aux droites $(AB)$, $(BC)$, $(CD)$ et $(DA)$.
  \item Construis, en bleu, l'image du quadrilatère $JKLM$ par la translation qui transforme $J$ en $L$.
  \item Construis, en vert, l'image du quadrilatère $JKLM$ par la translation qui transforme $A$ en $C$.
\end{myenumerate}